好耐冇上連登，覺得自己老了。

5P字表情撚都冇人屌，係咪已經冇人在意。

多咗好多正義撚

而家個個cap連登上ig story
光明正大到會笑唔上連登嘅人

平時係FBIG見到5p字匪語都話算，
始終人地冇話唔俾講。
估唔到繼承左高登文化既連登竟然冇人5p字，
搞到呢家係第二啲post見到都唔知出唔出聲好，
搞到好似啲老屎忽固步自封咁。

肥絲大隻

請問乜野係5P字

我仲有屌架 不過真係少左好多人屌

利申 認字特警

明明以前高登仔成日比人拎黎做毒撚代名詞。

最出名咪吾系甘牙果啲

學到嘢

不過唔好害我 我仲老, 連5P字都唔知係乜, 更用都冇用過, 有啲嘢可能唔知比較好, 唔知就唔會被影響到

連燈太後生 高登太老